[策略] 新兵種飛行哨

呢條片真係好慘烈
但亦顯視到如果我地有 drones
就會睇到佢地兵力分佈並可加以防犯
而我記得7.1係拉左個玩drone 既手足
証明佢地好驚我地有drone 做偵察！

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

一粒電飛得十分八分鐘炸

去ssp 買多幾部平機有冇得諗

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

拉打

呢部性價比最高, 但都要 $1600

FPV drone 但要駕駛技術

dji會唔會禁飛
臨時臨急唔知邊度搵好
ssp垃圾drone大風小小都吹走不了

真係需要成立飛行小隊

你預左會先
dji又貴，有咩差錯又唔見5千至8千蚊

利申 : 畫面咁穩定係後期落左 warp stabilizer 咋
唔習慣甚至會玩到嘔

有冇計改到部機識放煙花呀? 空中投擲炮仗呀!

只要加到個夾, 何止炮仗

推

其實真係好有用
狗狗都係直昇機睇位佈署
推! 有無Drones達人

但要大隻果種先夠力

tui

我都唔係有關專材
可以幫手推到俾高手睇到嗎？

T寶大把。500有找

屌 sorr9y 好撚多錯別字

推唔起

制空權

聽日DJI唔會飛得起

don't use DJI la, it can track your location

你點連去部機? 果種途徑係唔係會留有紀錄? 咁同自己制造證據比人有乜分別?

有飛行技術可以熄 GPS飛

就係想提大家聽日全域被禁飛唔好用

有無IT programmer 幫手revamp drone OS, 可以幾部組formation, network rerouting, area patrolling 咁？我本身都IT 都知幾難下，但有左呢個以後一定好有用。

今時今日行個街食個飯都有風險
唔驚得咁多

好正

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

想加入
除左DJI仲有咩好似mavic咁既level既航拍

重點唔係有無資料，而係 d 資料如何傳遞到前線。

求美軍好過

walkie ?

你有方法聯絡到美軍？

問題有 3

1. 前線唔係個個有，而且有效距離響市區唔算遠
2. 要預先知道 channel
3. 會 JAM

義士飛行服務隊

直頭要

咁要開一隊飛行哨， 要搵幾個人做地勤直接同前線溝通

要快d行動, drone 係宜家呢個軍政府遲早禁

有,平玩,夠睇即場資訊就夠,唔洗太清
好似玩Rainbow 6咁
貴有貴用,平有平用

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

我之前都up個但無人理

呢條片最尾話哂俾你知政府驚你用 drone 做d乜

倒尿

岩做recon 唔使 4K

發夢見到有個'國家'用得仲勁

千其唔好做啊

推爆佢

潔癖....
但不割

可以飛上天台/平台停 之後做cam

推呀

一粒成千銀

Push

推推post
想買部幫手
你地有經驗，直接話買邊部
點樣學仲好啦

JJRC全新SMART X7針對此問題，除了有齊雙GPS、1,080p拍片等功能，續航力更比一般玩具機長得多，可連續飛近23分鐘，定價$1,360都算吸引。

我無經驗，我自己都揀梗

呢部ok wor 真心，不過唔知叉一粒電要幾耐

有冇手足搵開drone

想講之前試過報料比tg channel 但冇人理我

越大隻飛得越耐

外國用來噴農藥，基本上噴咩都得

可能要 picture / video 先算 FC 情報

推到成事

整隻高空做直播，做義士當online game 即時地圖分怖

一早就禁左啦…而且其實 drone 既用處係響 d 人到唔到既地方，而家我地有邊到係去唔到？(去唔到就代表封鎖左啦)

當務之急係確保數據連線。最簡單做法就係分四組人，每一分鐘做界線，即係每 online 一分鐘，之後三分鐘轉飛行模式，咁樣現場就會大幅縮少要負苛既人數。

咁樣前線最多係 miss 四分鐘，總好過半個鐘 load 空氣，下次收到 message 時 popo 都企響你面前了。

巴打，出面係乜機都買唔到，amazon 都唔得？

集運唔送。咁你即場買當然無問題啦，貴 d 啫。

介唔介意報一報價

無玩開，答你唔到，要由其他巴打提供資料…抱歉！

有冇玩開drone既巴打組空軍

利申玩左幾年 暫時得隻air

和理非企高位 幫手大叫都好

Drone要人

呢個網OK 啵，今晚睇睇買唔買到

我係一路飛一路screen capture

有人組隊
我第一個捐錢

捐比星火啦
玩得無人機都唔方係等錢洗

要組隊先得

聽日有人玩先算 唔太信

你咪好似玩rainbow 6咁搵個靚位泊好慢慢影囉

就咁影唔會得十分8分鐘咁少掛

之前沙田都有見人用 不過近幾次好似唔見有

push

想加入 有機

$1600算平啦，和你飛快D課金

推 大家有機要帶

計畫緊DIY

光復香港

推到狗狗無所遁形

其實飛唔飛到直升機咁高

聽日太趕喇

飛到

有機 有投擲器
六七月開過post但無人理

咁真係要小心啲玩

願聞其詳

正呀

好貴 玩唔起

我見好多地方都係得大疆賣，推介咩牌子

唔好計DJi會有後門送資料出去
港島太多高樓大廈，GPS 太易斷，太多無線電通訊，wifi ，瘋狂jam ,幾千蚊部機就咁88現實啲，你睇電視可能仲快，知道狗點走

下，即係響灣仔，銅鑼灣部機係廢？

炒落直升機都得喇

居高臨下, 士氣高漲

咁可能你自己開個channel 好D
記住用太空卡開

你好毒你好毒

飛去直升機隔離

買唔切啦, dji 又一定禁飛

有係唔夠, 要正式成為常用戰術

錢可以夾幾千蚊好小姐 最緊要係識用既人控制

當年旺角強水彈應該都係用無人機

drone Rush B kill flag

其實如果一天都drones 佢地係咪個個轉打飛機？
Cyber War

要用Audrino

民航規定300 ft 請自行針着法律風險
循例都要提下

咁正?

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

其實未來戰爭好大機會大量用drone

銅鑼灣世貿有間？

躲避警方搜查，無人機救走電腦硬碟

低風險高回報

M

平機綁cocktail

港聞專題：「喺醫院越耐越危險」 中彈入院 醫護暗助 抗爭者逃過搜捕

極危險

T

制空權有得諗

大家係咪傻撚咗， 謝振中條撚樣兜口兜面承認殺咗人竟然冇人care

唔同貼牌, 部機一樣的

唔要中國製既drone, 有無牌子推介？

唔用中國製，隨時俾人hack

玩到咁大, 剩係用黎patrolling咁嘥

要盡快訂貨，仲要唔好中國製

法國佬隻航拍機，parrot果隻牌子，有mod可以改用4g network.做remote + 圖傳， 無禁容易斷線但latency比較高，只岩用來定點 + 慢速移動睇水

攻擊機係要用自組的 fpv機， 7寸以上碳纖槳，直接斬中頭都甩

有無購買link 睇睇

amazon 搵唔到 jjrc x7 pro

其實呢 飛得穩，有即時影像，控制得到
香港普遍 最大路真係得dji 同parrot

講緊parrot 都已經唔係好穩定

真係得dji可以選擇

一兩千蚊果D 唔穩定 就算穩定都唔會飛得遠
何況市區

唔中國製, 就parrot

好撚貴，炒一次就無五六千蚊，玩唔起

Hack就唔會俾人hack
淘記邊有咁高技術
淘記果d用wifi 手機控制
你話wifi距離幾多
飛可能二十米就失聯

同埋本身唔失聯都好難控制
唔會空中懸停 會自己向左向右移

各位有經驗巴打
個個都話唔穩定，飛唔遠
咁係唔係呢條橋係唔work 架？

做觀測就work, 改裝外掛電可以飛35-40分鐘
做攻擊就唔多work

其實得既
但真係得Dji 哩個 大陸人牌子

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

JJRC X9 Heron

more info ?

行動post push

可以

youtube...
drone野香港好多多只識航拍， 外國好多都識改裝mod機，自組機，同超勁操作技術

「岳義士」：頭部縫七針 毋需公眾捐款 籲手足珍惜生命勿走絕路

我用DJI 會比人拎哂D DATA?

搖控飛行係伊拉克搞到美軍都頭暈

到時睇天氣報告

CLS，無封機場，有人起大東山玩無人機

喂唔好咁玩，機毀人亡架

有 drone 既機師今日自行針著起唔起飛，幾時起飛，邊度起飛
法律風險：300 ft 上限, 夜晚唔飛得

PUSH

［震驚］原來防暴件綠衫係防唔到腐蝕物料

我覺得玩腐蝕魔法液玩得太大..... 會TK
除非有方法唔TK

其實用現成野就做到投擲功能, 火柴, 拜神香火, 一條繩, get到就get

推
即使只係做觀測已經好有用

空中魔法小隊

pushh

有創意, 但繩無咁易燒的

其實我覺得一隻drone 個戰術價值仲大過一枝AK

一定要呢隻兵種
每次遊行, 要揾一個住係附近既做基地,
安全咁收集資訊,
再向外更新同發佈

金木水火土

好早講過用航拍做哨, 不過冇人理

一早講過需要冇人理我姐

冇人理講到有人理

想問如果有空中直播link ,交俾嗰個地區嘅哨兵tg group admin,係咪真係有效提供到資訊

DJI

Autel

我以為冇得 stream, 原來有
如果現場上到網就可以直接上帝視覺了

美國牌，好正， 但7千幾蚊

倡新制度: 去「中心化」取代「共產」以及「neoliberalism全球化的資本主義」：

共產主義問題:
1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。
2)消滅私有產權。
3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作。

而資本主義平問題說穿了，就是 弱肉強食 跟 社會達爾文主義 。物極必反，最終會造成貧富差距越來越大，根本問題是由全球化加上新自由主意的資本主義所引發，令有錢人可以令自己有更大優勢賺更多錢，從而出現壟斷令市場失效。

正是因有馬太效應，有資本主義就有剝削同貧富懸殊，貧富差距越來越大，這就是馬太效應貧富差距的擴大，不因為多數的人意志而轉移，依然我行我素。
這就是馬太效應，反映強者愈強、弱者愈弱的現象。

舉例2013年，美國
前0.1%的人口，占據全國22%的財富；
前10%的人口，占據全國77%的財富；
後90%的人口，占據全國23%的財富。

又例如，公平市場就好像是一場公平考試，但其實評分標準都只是拉完curve再定個標準，永遠只有少數占據全國的大部分財富。

而Ontic的去中心化，提倡淡化資源分配角色的權力才是出路，令大部份人可以從事自己的興趣有關的工作。另一方面群眾可花大量時間去學習或創業，進而不斷尋求新的刺激和新的發現。
互聯網其實已經啟動這個進程，互聯網本來就是去中心化協調機制，一旦"大台"如司令部，行政中樞被毀， 散落不同地點的部門機關依然可以繼續協調操作。在網路技術未出現年代，如現在這種"無大台"是不可能的事，所有政治活動都要有中樞總籌物資同行動，孫中山也不可能上網打字就可以跟同志溝通，一定要有一個人人信服的組織, i.e. 大台來統一指揮調動。Ontic的去中心化也有類似於勢力平衡論想法，但係以多個目標但又互相配合為目的。而勢力平衡論想法需要一個共存共榮為目標。

第一節 時代與環境：

第二節 現代制度的缺陷:

第三節 新制度的構想:

第四節 名利權論:

FloatCityV專頁（可以利用FloatCityV在海外建立新領土，實行新制）
[url]
[/url]

FloatCityV TG：大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

新加坡人 同 美國加州機構 合作 建立首個「海上國家」

香港人之路：（與白人達到真正平等的必備）

1.倡新制度Ontic的去中心化；
2.倡西學，「復興」漢學；
3.倡“孝道”因其實本身只是一種倫理道德，但要摒棄古代中國的一種孝道政治制度。

香港人算是黃種人裏國際化、素質等最高的了，但也只有青年人的自主意識高於歐美平均水平，其他年齡人低於甚至遠低於歐美平均水平，奴性較重。

華人或黃種人裏的最大群體是中國人（大陸人），但現今大陸人的自主獨立意識及環境可能還趕不上100年前的五四新文化時期，這說明了CCP的愚忠教育非常成功，同時華人或黃種人的前途非常不妙。照此下去，可能會有《排華法案》等重現。

眾所周知，共產主義所引發的獨裁問題相當之明顯，共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

練下控制先啦大家
唔係咁易

有冇可能做到空拍機直播

類似蘋果 但長期係高空知道狗動向

到時前中後手足都知班狗動向

眾籌或者其他有資源既手足幫手

佔領 wallstreet 時有人試過用 drone 直播

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

一定唔會前中後都知
轉個街口信息都成日互請唔到

有
追 post 睇片

其實我夠資源做但係實際上唔可能開個page將條直播link放出嚟，始終dji 會將啲資料交俾政府，所以條直播只可以比信得過嘅頻道

唔知用 VPN 直唔直播到

唔關用唔用vpn,如果啲狗見到直播，佢可以問dji 攞邊個飛過架飛機嘅個人資料

最理想咪唔用 DJI 用 Autel

前一頁的 lin

咁只能唔用 dji
dji有咩事會禁飛，又 log住你d 路徑同高度

推
題外話，打爆玻璃, 除非要比人進出, 唔係既話只需要爆一個窿就會全裂, 唔使下下清曬成塊, 全裂就一定要成塊換, 咁做乜要幫佢清乾淨d玻璃碎？

自推

屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

一係咁
用平D既 drone, 前幾頁提過果D
再將電話控制個畫面 stream 上 utube, twitchTv, dailymotion 果D

唔知你想打爆咩玻璃
但如果你好怕死好驚有一日會連人帶車飛落海
當架車越沉越沉底又不斷入水，你唔想死
所以你決定隨身帶一枝戰術筆
戰術筆有鎢鋼頭，一插玻璃就爆，你就成功逃出生天！

推啊

其實技術上唔難做，只要你知買咩料就可以即刻砌一隻出黎。
問題反而係錢
做一隻可以運25KG UP都唔算貴，要影相個鏡頭連雲台先貴，再加電子野就好多錢下

如果真係有錢最少技術就用parrot改
一部parrot都要最少6000up不過夠你飛去大鴉洲來回影相

HKSTP有start up做，但我唔sure係咪兄弟來
公司叫所羅們既英文

對家都係玩直升機咋嘛

可以用 ArduPilot 黎做mission planning, set waypoint

人地set左autoroute 拍左成個不知名小島做3D Mapping

有HKSTP既巴打可以試下問

但我真係唔知係咪同路人

同埋drone 仔 max flight time 8分鐘，但可以set return point換電

推啦！

呢部應該慳電好多，可以長時間監控

TUI

唔用DJI 都有其他options
用open source 嘅flight controller / autopilot

例如
多用途flight-controller
Offical: Pixhawk (3D Robotic)
Other brand Pixhack(CUAV) 都係用open source firmware

FPV Quadcopter flight-controller:
SP Racing
Team BlackSheep
Lumenier
仲有好多brand

要飛得耐通常會用fixes wing

FPV stystem
加linear polarization antenna

配合Auto Antenna Tracker

如果係Multirotor嘅話
電池越大唔等於飛得越耐，要視乎成部機總重量，摩打轉速，propeller size and pitch

Calculator:

幾年前玩過下D.I.Y drone
有好多嘢可能已outdated

推到有無人機空軍
利申兩年飛行經驗

唔單止用黎偵測，係用黎空襲

投電油向對方，佢地一開槍就自焚

係咪有人徵機師
新買左

偵察用途

zoom > pro

btw無人機唔係唔得，但有成本大+續航力問題

其實可以唔駛飛既
放係高位當實時cam囉

cam多個範圍大自然就有效果

口水階段未成軍, 你自己玩一排熟習下先

我知...但我唔係今日買
係上個月買

我會好好操下先出機

夾錢買電is ok
我地有手足做緊野
我出500

其實仲有個唔太可靠既方法
在有固定路線既前提底下
做文宣叫路線附近既街坊可以上天台既上天台
唔可以既留屋企觀察樓下動向
呢樣做法要 :
1. 有自己人街坊在附近
2. 街坊唔怕煩唔怕悶
3. 街坊識用 TG group報料

所以都係用drone 啦

其實依家都有哨兵
問題係點令每個人都收到資訊

新手問買左幾錢?
會否容易被干擾?
難上手嗎?因為出面有course教玩drone

直播 drone footage 人人睇同一條 link 就最理想
但現場上唔到網

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

有drone留名, DJI 怕露身

想知拉咩?
佢短程drone or 長程?
係現場放?

我都係得DJI機，其實佢係最穩定，但用DJI太多資料上問題喇，要真係攞黎做哨兵，最小要用太空卡，新電話，大陸機，都係用黎攞高位視野同動向，現埸太大干擾，大陸機既話實際用落問題好大

101 wts見到有人用，但作用唔大，仍然損失好多手足

搵唔返個新聞

缺乏有效傳訊方式 ?

我記憶中見過有人現場拎住隻機

其實我有workshop做指攝
佢吹我唔漲

fake

上山拎望遠鏡無咁嬲

唔知大家知唔知DJI 有大陸公安版 成部黑色 仲要有公安logo 飛行距離 限高 都比平民版遠同高。

係香港可以買到

［新職業］攝記［要人］

原本DJI 都夠危，公安版DJI 咪直搏公安 ?

應該唔會直博公安 如果係實比心拉啦 只不過限制係比一般平民版少

推推推

[突發] 市民航拍機 (穿越機) 撚狗 黑警無曬符

點解推唔起 ?

回航嗰時會曝露機師位置

I have posted DRONES for many times. But either no response or it is costly.

BUT there are lots of functions . at least it is a low cost option for helicopter.

Useful
but $$$$
AND will that be shot down?

Agreed!
lots of R&D and focus on operations...
Not sure how to avoid that be shot down!!

Drone was used on pepperspray !!

正喎

飛高D 咪發現唔到你囉

其實係要諗下用咩戰術去破佢地用直升機

可唔可高空投氣油彈再由另一架近火攻

g持

其實就算唔係帶出去用, 買得看門口都好
你唔知 popo 幾時搵上門
Drone 可以帶走一D小型物件, USB手指, SSD, HDD(唔知會唔會太重)

改裝過既定翼機 Done 可以飛 2 hours以上

美國比
即刻ww3

老實講 飛唔高
dji啲平款飛唔夠一百米都因為干擾大而冇connection
香港個環境唔太岩平價機

空軍少尉 留名跟進

DJI 可以隨時禁飛，雜種來香港果日已經試過
而且仲有高度限制同禁飛區

我好仇恨dji, 當自己係世界警察咁

次次d 軍用post都紅唔起，on 9 吹水野就係咁推

係連登多鬼定係香港人中意冷氣抗爭

二來係舊 post 推唔起

一日解決唔到前線同軍師中間既聯絡方法，
偵察都係唔太大有效果。

現場上唔到網，得番對講機呢個方法

呢個就係最大問題。
去過前少少位置就會明白(已經唔係前線)。

呢個岩有錢既手足

dji輕易改firmware可以破禁飛,基本200m高地面已經聽唔到見唔到, 缺點係飛行時間得15分鐘左右, 用兩架機共40塊電可以提供5一6個鐘監控.

利申：小學Art 拎 A
不過應該睇得明

如果以小隊至排級兵力（26-55人）來講，可以walkie talkie，由地面跟據情報即時做決策

由連級（250人）開始，再難一人指揮，由多部偵察機提供畫面，再由專責團隊分析轉化成有用軍情，例如即時更新既敵我radar map, 前線就跟map / walkie 做人

暫時用小隊做單位啦
冇大台情況下好難有完整既 command chain
上圖其實指揮果個都係小隊長

可以用analog圖傳，最大功率的有成2watt
接收畫面係電視廣播式broadcast, 只需買隻mon或 usb出比android機都可以

圖傳+cam外掛係dji航拍機或直接自己砌一部都可以

lm

禁就唔只機手睇到即時畫面，係任何人只需收到信號都可以睇到，當然就無數碼化禁清

最簡單係眾籌10萬已經ok.

行雙方案
3xdji mavic zoom mod +50電
2x lte parrot disco

每組配備flight officer+ comm officer, 要遠離warzone.

成本好高

呢d垃圾文廢的，你有自己砌開 fpv穿越機玩就明

新手最簡單就直接用dji航拍，係高空定點拍地面，機手就睇數碼高清畫面
另外係機底外掛analog圖傳+cam, 用作廣播式傳送低清即時畫面比各小隊即係調動 (pal/ntsc)

嘩屌 幫推

如何建立完整軍事體系，有效指揮

停天台？

其實同DJI一樣易上手既PARROT都唔錯丫, 千幾蚊中階至過萬蚊隻既都有, 至少唔洗比人HACK

冇具體軍事目標, 其實完整軍事體系都冇乜用

pish

外國好鐘意drone既新聞
應用係示威一定又會比西方媒體傳頌

[檢討] 今日屯門牛損失慘重，一齊諗下次點改善

大家好好考慮下用 drone 啦求下你地

仲有唔好夜晚先黎搞啦

Dji 唔出貨去香港了，定唔知海關唔俾

DJI 自己唔俾
可以買PARROT

唔回航，就地降落

網傳香港不再入口 DJI 航拍機，官網顯示 Mavic Mini 不銷售香港

喺屋企放出去

要，一隊義士飛行服務隊可以頂2，3 隊哨兵

華為中興後 美國或開始整除大疆

定翼機 drone 可跨區甚至過海
香港咁多4G發射站一定唔會斷線

這裡有相關的資料
可以找其它機種改

理論上裝顆樹莓派上去什麼機種都能改

記得用太空卡，然後4G網卡改插機腹
收訊會比較好

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

唔想用Huawei E3372h
有冇其他牌子

有出這個
程式就要研究一下了

模擬飛行果D計唔計飛行時數????

推 行動野!

在將軍澳現場，一部航拍機疑被警方布袋彈擊落。

唔好低飛／停留

drone 有燈，夜晚會好顯眼，用膠紙痴住d燈先飛

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

Autel Evo

Parrot ANAFI 4K HDR Drone

Parrot DISCO Unlimited Range! 4G LTE + Li-Ion Mod

Skydio 2 (100% made in USA)

大把選擇, 根本唔使買支那DJI

最新職業誕生:燈泡師

好賤藍屍用 drone 空投強水彈

P牌仔無人睇，如果純粹想偵察，不如夾錢租一條商用衞星頻道。

韓軍要租以色列偵察衛星監視對手？年租金超400萬美元

先不論租一年要多少錢
衛星拍照的方向是一條帶
你只能買他飛過的地方

萬一現在中大二號橋要三天後才飛的到
角度也不對

有雲有霧也拍不到
你錢花了達不到效果

更不用說解析度1米以下的照片全球也沒幾家有
這個是拿來拍坦克跟東風飛彈不是拍人的

乖乖買4G無人機報位比較實際

Parrot DISCO Unlimited Range! 4G LTE + Li-Ion Mod

老實講, 電子白痴, 唔識改機

資工系跟電機系的巴打該發揮作用了
能力好的可以自組無人機

仲未有人肯出手改機，唉
讀咁多書來做乜

求下你地幫推

香港黎講dji 係最好

希望有人改到機

價錢係問題 同埋會俾橡膠彈打爆

改機好易, 改no fly zone. 改速度,
mavic可以輕易5km, 重點係遠離現場, popo捉唔到!

基本上150m高敵人已經睇唔到聽唔到,
只要兩架輪流飛, 一個飛行員一個情報員就得!

mavic pro platinum(靜啲)*2 =15000,
20塊電=10000

大概$25000, 就得!

其實如果叫人捐都好易.

但始終都係要insight操控，除非改到4G控制,但dji d核心一定鎖到仆街